[A/I] Chain Chronicle[32] ？

Chain Chronicle 高登日服區

係到賣野、曬命者準備單機

新手向資料及介紹(含陳年卡評,Q&amp;amp;amp;amp;amp;amp;amp;amp;A) -
台灣高參考度 - CC卡片資料庫 -
中文WIKIA(UPDATE慢) -
第二部新增成就任務說明列表 -
限時特典code網 -

【CC3角色有幾好J？】我直接用例子答你。

講咁耐，邊到DOWNLOAD先得架？】

qooapp -
AN及IOS紀錄可以互通 問官方拎番ac
其他常見問題請至
1001 Template:

正評比扶仔

冇人番工 係咪痴線

If you can't beat them

聽日放4冇理由蝕比佢

Explosion!

集思廣益
有包牛肉片今晚煮咩好

牛肉麵

唔小心將抽左既劍蘭賣左

fmm

新手留mmmmmmmmm

屌 戴M巾啦

女體盛

垃圾topic

台狗係咁上下 體諒下

法國OT d回覆愈黎愈低汁

OT係咁上下 體諒下

你邊位

mk woody allen真係

對面個經理係度上巴哈上左成粒鐘 睇黎大家都好撚悶

搵夠4個人開枱

扶他而家冇野做啦 大陸tb都收哂爐

點解

yes 係得西面咁撚on9會自己搵d野出黎比自己做

見到立開p

送皮帶 等我ship上office笠左佢條皮帶先

中秋都早半個月講有得早放
但年三十仲未講有冇係咩玩法

冇咪唔講

年29，比哂d錢世嘉無得洗羅友

我唔信

早晨呀，各位

我早兩個鐘wor

正常刀系

幫你做埋你先咁得閒

咁佢可以比我做架姐

咁佢暗戀你呀嘛

明

岩岩痾完屎係廁格行出黎個呀姐同我講早晨 成個場面好尷尬

好青春

阿姐暗戀你

暗戀你老母

暗乜鬼
全公司都明戀真中扶他
表晒白等佢決定咋

點解日本國內線仲貴過香港飛過去

派花紅了

收完可以resign

高層

屌 做唔夠一年少5舊 低能

已經得3千8 仲要少5舊 屌你老母

仲要供埋mpf 係咪弱智 屌你老母

連上個月條卡數都唔夠找 屌你老母 垃圾公司

自立門戶

3千8

點解花紅都要供埋mpf

真係弱智 我果team一個月同佢賺成10萬美金佢一年分500美金花紅 想點

淨係我一日都唔止500美金生意啦你老母

有花紅

花紅係咩黎
食唔食得

冇雙糧 屌佢老母

本身有冇double pay先

冇呀

雙糧係咩黎
食唔食得

乜花紅都要供mpf架咩 點解以前東記唔洗

咁又真係垃圾左D

你簽多2個名就多幾個月糧啦

yes 我有double pay冇bonus

不嬲要

吓 咁點解之前唔洗

要喎

暪稅

安全套

收入之一

你之前人工高到交緊上限所以唔覺

ot錢都要供mpf啦

笑死我了

其實筆數好易走
唔好on99同稅局講就得

無雙糧無花紅留名

東記花紅唔洗計mpf, 報稅就照報

我今個月人工同花紅睇黎依幾日課哂抽女武神同傳頌水母

人工同花紅

係睇你公司交56F個陣有冇寫埋筆錢
有的話你估可以走得到

9k yui都要認輸

我要捐精捐血先有錢抽

好彩有雙糧花姓

冇收入

有就一早扣左啦

Same

in 侵 we trust

sam

你d女有收入咪得

未搵到軟飯食

食住三手飯先

又冇野做
你問我答

食左幾多架妹

我一定要捍衞我嘅貞操

same

cc台班友真係癲
而家川普先生比人捧到做改變世界ge第一人

有個fd啱啱同我講出左3個月糧bonus

屌你老母

我都分唔清佢地真心定假膠

又唔係我
仲要佢部門阿頭on99早排蝕左200萬美金
公平咩
公平咩
公平咩
公平咩

公司自己都會報架喎
稅局會對數

我加既人工就黎多過個垃圾花紅

又一個5皮3

花紅得幾舊

捧殺

得公司漏報呢個可能

唯一欣賞侵仔係諗到咩就做咩

出左花紅食餐好

tam jai加喇

on9

腦細話自己PK跌左

Auditor無問?

cls

沾麵

一蚊都俾唔起

無哂人 早半個鐘落街食飯先

又一條友lunch

人工係tax deductible expense
有著數唔會漏啦

cc post連逃稅技能都有

in 侵 we 7s

日日都發生既事唔駛特別講

我咁多年都係 有乜好講

點解講到一個人食lunch好特別咁

腦細話點就點
佢話佢自己一個月雜支幾十萬都得

連續3日唔同阿頭請食飯

雜交開支

steam
好多年無玩

唔係
阿侵話要係美國墨西哥國境起牆

聽講cc post個個都一個月搵幾m

新手想求包養

尼日利亞油王

一個月幾M既話我做一年就退休

牙扶幫手落訂未

你養禾牙

小學生濫用「聰明藥」後患無窮 恐上癮患抑鬱

一個人食晒成包花生椰子糖

蛙爛曬

其實我幾年前已經知有聰明藥果d野

成班on9ff自己啪左藥就會考dse考得好d

(C91) (同人誌) [M (天野雨乃)] M5 (ペルソナ5)[final個人漢化]

有冇啲藥食左會靚仔啲
扶他一半咁已經夠

dse孝子召喚

有冇食

咁你都幾大獲

185金城武

adderall咪姐係冰毒ge大佬

痴線 我地果度11個人得4個係度 其他唔係早退就請假

變左92.5金城武

果陣都入左u過緊廢青生活

有咁靚仔我ok

傻仔緊係唔好請 做冗員

SD扶他

毒撚想換手機鈴聲
1月新番有咩歌岩用

個post好撚好笑
成班loser考得差而家有藉口啦
原來因為名校生個個啪藥搶曬佢地d醫科位

我依幾日最主要既工作就係望下經理係唔係附近

4!=扶他=男神

我有啪藥你入左cu啦

loser留命

落OST單牙清

我都想啪

on9
我有啪藥入左東大啦
仲留係香港

有我在你就是最強

東大試我覺得易過AL

loser留名

禾要啪女唔啪藥

入icu

放學icu

you've joyce

我有啪藥就升到中六啦

成枱5個五六十歲既阿蟬傾肥左重左想點

訂左 200蚊

餐飯變到好難食

吓 電話會響架咩

你好，呢到係xxx銀行打黎架

大眾

去年底遭匿名分析狙擊，兼陷財困的新昌集團（404），雖然其後獲「殼后」朱李月華充當白武士；不過公司周轉仍有困難，農曆新年將至，但仍拖欠地盤判頭數達5億元，多個地盤包括海洋公園萬豪酒店、M+西九視覺文化博物館工程均受影響，有個別工序更已停工。

金利豐（1031）行政總裁朱李月華，去年11月底，以近2.8億元收購新昌旗下新昌管理（2340）控股權。不過，區區數億連判頭數都唔夠甩冚。

有新昌建築部員工向本報透露，新昌至今仍拖欠判頭數近5億元。另有內部員工分別向本報透露，數個地盤已欠薪三個月，單是M+西九視覺文化博物館工程，就有3000萬元判頭數未找，令樓宇建設工程已全面放慢，至於機電工程亦有判頭要脅停工。同樣受影響的海洋公園萬豪酒店項目，據消息指，其樓宇建設工序已陸續停工。

新昌員工指，農曆年將至，逼使不少判頭上門追數，「好似前日有個判頭上門追百幾萬，上嚟嘈一嘈，就有支票收啦。」更有新昌地盤項目經理收判頭電話恐嚇。

新昌發言人回應本報查詢時指，建築公司與分判商一般均有合約付款期，集團致力按合約付款給分判商，不就個別工程作評論。海洋公園方面則指，萬豪酒店項目發展由麗新發展（488）負責，麗新發展一直有依時向新昌繳足工程費用，地盤工地亦一直有開工。至截稿前，暫未獲西九項目發言人回覆。

睇精神科醫生好貴架

開藥等你食傻左再睇禾

7月開始個個月都有連假放

「我太高，車的大小不適合我。」英國26歲男子埃利奧特（Adam Elliott）昂藏6呎7吋，他坐在開篷車的司機座位時，頭和頸部比擋風玻璃要高，因而令其他駕駛者分心。他承認危險駕駛罪，暫被禁止駕駛，至下月27日再作正式判刑。

埃利奧特任職汽車銷售員，去年1月，他把一部開篷房車送到客人處時駛經一條大橋，由於他的頭部和頸部比擋風玻璃要高，警察以為他站着駕車便截停他。

埃利奧特強調當時自己沒有站起身，只是身高問題令他看起來站起，但在法律意見下認罪。法官指「很明顯你在炫耀，在一輛小汽車向人展示你的高度。你明顯令其他駕駛者分心，這很危險。

英國《每日鏡報》／《每日電訊報》

之前補習補過一個有adhd既
唔知佢食邊隻藥
副作用都大 佢老母都唔敢俾佢食咁多
一斷左藥就好神神化化唔肯做野咁

佢應該都係講一係食一係唔食

不過唔知佢咩情況會開藥

為左考試值咩

哩個唔係
真係本身有問題果類

丹麥家族玩具公司「樂高（LEGO）集團」專賣以積木為主的玩具，隨著時代進步，樂高也不再是小朋友的玩具，配合機械等玩法，就連不少成人也十分著迷。但有網友表示最近在網絡找樂高玩具時，意外發現樂高在中國竟有疑似「雙胞胎」品牌－－「樂拼（LEPIN）」，當然這個是山寨。

台灣網民在PTT（討論區）發文，表示近來在網絡上找樂高玩具，有些絕版貨已經找不到了，但逛到淘寶時，竟發現有個叫做「樂拼」的玩具賣家，而且連絕版貨都有賣，外表看起來還一模一樣，標價也一樣，只是「一個是人民幣，一個是美金」，讓這網民忍不住問有沒有網友玩過，這難道真的是樂高的弟弟「樂拼」嗎？

據了解，這「樂拼」應是山寨版的樂高，但其「明目張膽」卻令人咋舌，當中包括創設網站展示產品（）。

一番疑問在PTT掀起討論，不少網友諷刺「中國貨小心邊組邊扣血」、「一個丹麥製造，一個CHINA製造，品質你說呢」、「多買一點給小孩，可以大量吸收鉛，頭好壯壯」、「會爆炸嗎」，「抄得明目張膽」。

樂拼與樂高樣貌一致 但價錢不同

但也有人認為玩具不必買太貴，「樂拼算盜版樂高裡面品質好的」、「山寨中的正品啊」。

翻查資料，其實過去樂高公司曾對於樂拼正式提告，認為有抄襲嫌疑，希望能保護智慧財產權，更表示盜版會讓優秀的玩具越來越少，將來會影響市場。但也有網友笑稱，「樂高在中國開了嘉興工廠，當然會被抄襲，更何況告不贏樂拼」。

都唔專心有咩分別

高登應該冇咩資格講 好多人玩tb模型耳機果d

我個感覺係食左會好燥
唔食會神神化化咁

美國新任總統「特朗普」大駕光臨維園年宵市場？仲有北韓領導人「金正恩」齊齊到年宵市場趁熱鬧？東網讀者伍先生表示，今日(24日)下午約6時許，見到「金正恩」和「特朗普」感到驚訝！後來才知是A貨領導人，仲有財神爺「傍住」一齊巡視維園，期間他們又向市民拜個早年。

雖說是A貨，但幾個人打扮都十分神似，特別是「特朗普」，「真係好似樣！」他們三人一路巡視期間，不少途人都問他們來意，打算去邊處，但他們均一言不發。

巡視期間，市民開始留意到三個主角出現，紛紛上前圍觀和拍照，但伍先生想同「領導人」自拍卻被左右保安人員攔阻：「唔准影」，令他甚感無癮，之後三人連同保安人員走過一些攤檔繼續「巡視業務」。

咁撚似可以做侵仔影武者

點解唔比影相 係咪真野黎

7%喎

有冇人去過廣島

乜力好波

你

就係未去過諗住去

７％ 有冇三十抽送紅卷抽先

現充日本虫

冇紅卷冇pu

抽唔抽好

櫻大戰molamola

無10%就睇定d
你地唔會有個新合作抽咩

乜力神營運

竟然唔係10%

抽惠惠

嘩，留番你老母抽啦sega
每隻1.75%食撚屎啦你老母

5千突唔突得爆塞姐？

難分直必定係假腸

7%仲抽

唔黑仔就一定得

好怕9k事件
已經過成年，仲係咁低機率，都痴撚線

又笑yui

藍陰莖

日高

法國牙扶唔理禾

咪話左訂左

抽一隻塞姐用黎傳授算

好彩上次都叫抽齊一set白字，唔洗抽

7%水母都有2.33
allin 水母

9k都無5千石la 傻架咩

個嘴爆左 痛撚到我仆街

做醫生賣聰明豆比小學生fatfat

用烈酒漱口消毒好嗎

隻火狗幾好玩

嘴唇

我飲開生命之水

5千蚊牙

$750先得個180石 36抽
$9000約2160石 432抽
黑仔跟機率1.75%，432抽都係得個7張左右

黑仔仲會跟機率？

好撚串

第一次覺得有個唔洗理既老豆老母已經好好

避免停留乾燥地方 止血同唔好整爆傷口

隻火鼠未出凱之前仲係好勁既
可惜

唔洗做咩

天選之人

食藥既

岩岩隔離moon 到黃貓話隻老鼠廢

收工溝少晚女同做果陣唔好咀囉

等睇光を掴む屌打成隻驚

好悶
返去企做毒撚打機

30秒都冇
又得35%
用鐵煙果隻，甚至不和魔神都好過佢

大隻企

你戰法點會入鐵煙呀
不和兩珠呀

點解成日屈我 痴撚線

d人真係痴撚線 係度買藥

我夠想做mk 但係我做唔到呀 屌你老母

你賣

才哥財哥

唯才是用

做不做現充？

陸運會味濃

want

好想留日

不和兩珠夠打晒4-5w
果30秒唔夠好柒
cc 火屬經常被屌打

弱智先食

有人買話知佢弱唔弱智

10算扭蛋都咁多人扭 冇左一半

根本係白狐v2

川上隆花花

下之咩有扭

扭一次夠食2個大飯

發達大計

邊個會買

好想做現充

想買BBQ味

want see smk

你本來就係

西面太劇烈？

你今次搵清洪都唔掂

過期未

原來係南南

你用下先評啦

你兩個等收信

fnn

個盤好唔夾

個人好摟屌

屌你南西都唔係
開估啦

中中

企唔好一拳打死我

你地其實分唔分得到d奶茶用咩茶葉沖

印度佬又開外掛

真人定CG?

中中係扶他自己

有隻死老野係電梯碌下碌下

印度佬搭火車

冬月楓sp留名

何俊仁？

yes

扶他的本願

點解又係你

老墓

廿拳

過唔到25秒

以後次次LEGEND FES都要80抽
慘

連叔叔都在笑著我太天真

很傻很天真

9秒100拳

一瞬千擊

瞬獄殺

你已經死了

好悶

MK出哂去行年燒

你依D大MK肯定係維園

喺上水

係維園上水 仆街啦

上水=上線啦

現充叔

雞脾條數點解

好想食三高

渣ga

買普通牛堡比左有薯餅版
食果時仲諗D點解洋蔥咁多咁厚

就係你條仆街食左企醬塊薯餅

都冇你份

無好食d

追數姐

我覺得冇分別係飽D囉

下之咩又搞ON9野

刑天

唔搞on9野就唔係佢

冇乳

雞脾圖已貼

敵人係天才

吾有上將扶他

同天才一齊食麵

約埋翔清階清食個團年飯

又一年

食藥變身天才

約埋

企god

smk

扶他 打唔打雙極

不了 就訓

暗娜

冇暗娜冇人權

mp

我係天皇的倉庫番

小野寺好正

原來cos緊小野寺

wifi既野

到底右邊呢個女仔邊忽靚

個西

由熊仔頭D片到依家psHK
D人成日話佢好靚
我真係R哂頭

我屌

食厭大波妹啦

其實佢唱歌都ok wo
AKB黎講

天下起雨了 你要說話了

冇雨呀

兩個MK係街

返緊工

完全睇唔出
btw,萬里花世界第一

萬里花世界第一

咁平胸唯呢

宇宙第一

宇宙最強

收工

唔想番工呀

飛成田有5日免費上網SIM卡

射波
ucc西面

射波啦扶醬

醒下啦
你收左工仲要ot牙

點解我今日冇得放早

收四點 蝕兩粒鐘 不了

番半日

所以你做唔到MK

刑天已經收工歸來

1. 有對象了嗎？什麼時候結婚啊？

2. (期末)考試考第幾名啊？

3. 去年賺了多少錢？

4. 吃什麼長這麼胖啊？

5. 工作怎麼樣啊？

6. 找到工作了嗎？

7. 今年多大了啊？(言下之意要給壓歲錢嗎？）

8. 不打算再繼續學業了嗎？至少要讀master (或mphil) 才夠「搵兩餐」呀！

9. 不認識我了嗎？小時候抱過你呀！

10. 什麼時候買樓？

收皮啦你係問人果個呀

你都結左婚又買左樓仲想典

收皮啦on9先問得出口牙

咁你一定會追住人黎問

俾人追住問生仔未

屌你老母又直線晒老婆

佢條仆街一定係咬撚住唔放

花式晒命

你日日食日本妹屌乜

問完又唔關我事
坐埋一邊打屍屍唔好?

你依d死仆街既目的都係笑鳩毒撚

我D表弟妹個個MK

屌呢D問題得D死八婆會問架咋
年年懶關心同一條問題
又笑得勁假
真係想一拳打爆佢

wifi密碼幾多

12445678

同佢地講
今晚我就中出我老婆
Join?

窮人生仔正仆街

未來BBG

今日做乜撚野咁多人買早餐間間都打晒蛇餅咁 前世未食過早餐
一陣蛇落去食算

原來尋日收工先出mail話收4

D人唔洗返工

仲咁早去買早餐

你唔係好mk咬塊方包出門口ga咩

依家d親友係問呢樣先

肚餓

返0.75日

常到地點已經記晒

換哂新機啦

夾萬密碼幾多

getyourownwifion9

-.-'

Viu原來有成套slam dunk睇

正，

過左一粒鐘

隻world of FF點

比___玩

想幹

好彩一見台仔盛讚就冇買

陪老母辦年貨

孝子OT

同班廢老打仗

侵仔

幾好玩, 如果200蚊樓下可屌

扮年貨

雞脾條數點算先

食完

評價差咁遠

我自己評會仲高分過FFXV

15D垃圾算吧啦
我鍾意舊式9代果D

WOFF唔錯架

lunch食咩好

我覺得ok

原來仁王6號先出

譚

點解ACC d人永遠都咁撚西

有冇ching 有人中6日文版

你打完借俾我, thx

食譚我會加機翼

巧貴

土豪雞翼

比人昆完
無心機

吃得女多終遇虎

食咩好

爭shit

搵天才一齊土豪

禾睇侵帝可以撚到幾時

唔想食

最終決戰
tam vs m

如果我樓下有南記可以直接宣布南記勝出

why

腦內選擇揀左食tam

去m記買薯條點湯食

淨米加左價 17蚊 弱智

趕絕窮撚

我同意

係你富起來了

樂富

今晚又係leg day 想咸

又玩腳

新年前最後一餐 想食好d

我食tam要加皮蛋

皮蛋多蟲

tam 係咪要去小西灣商場個間

加倍蛋白質

ys

搭完一層電梯又要行多兩層樓梯

天才級設計

on9到震

我次次都一個食哂成碟

樓下新北江D餐廳已經加價冇晒是日午餐全部正價加一
燒味直情唔做飯餐 屌

窮撚冇出路

屌你老母潭收爐

才哥

食屎狗！！！！

我都諗唔到食乜

住樂湖

我刀系

鹽酥雞囉

唔巧起禾底

系

今日叫雞 新年call g
kfc

成2年無食😂🤔

點解老麥姐姐對黑絲好似特別好睇

才哥係記開生日會可唔可以請禾

淨請女

岩岩排隊買M記
前面有個靚仔扮唔識禁機叫外賣
有個M記黑絲姐姐去幫佢之後
個靚仔就問姐姐唔知咩點解咁好睇
姐姐笑到好甜咁話自己收2點
仲幫佢轉左堂食

扮女入去

住私樓
批鬥資產階級

我果邊間譚仲有開WO

食屎狗！！！！！！！

租炸

美食車3隻餃賣60
我怕你一個月都唔夠就執啦

依加租私樓係香港食物鏈中既最底層

齊死美食車就可以入晒薯片數，689呢招高

油塘大本營果間都收左

戶口100蚊都冇
你問我答

花式晒老婆晒有樓

講乜都話晒

因為你講乜都係曬

企

春

1000數收樓

舊年中過伏

3點出糧復活

無啦啦成班MK圍撚住我對面張台 好撚嘈

攬晒東南西北係佢地面前開P

真係好撚憎依班仆街mk

東南西北都唔夠仲要搞埋老母

4! god

扶醬

mk

最MK既扶扶對班小MK係到班門弄斧感到憤怒

扶扶

卷都無張送

唔洗你課呀

我洗咩課

今日抽咩

女武神

今次真係公民覺醒 竟然個個都屌廢老

西面又搽埋D柒色指甲油 佢D審美眼光真係極有問題

？

［公審時間］今次究竟屌柒兩個坐關愛座情侶好 - LIHKG Web

就收工

走啦你

咩, lihkg咁既風向唔係正常咩

西西:扶醬又係到望實我D手指,好想俾佢損到我濕晒

你睇下d報紙點報呢單野

facebook wo

望下下面d留言

咪又係屌廢青多

apple果度成串都屌廢老

最抵屌都係拍片條on9

扶他

個嘴好爆

屌，岩岩課2pick都冇一張塞姐

收到信 sd in
未新年先興奮

叫西面用佢個嘴幫你塗唇膏

死mk

你mk關我春事咩

唔洗爭兩個都係甘mk

ot啦你

啱啱去左睇少女與戰車4d
好撚正

現充虎食女獸

日本虫嬲嬲豬

毒自去睇

信和賊船個位開咗右店

仲有22分鐘就收工

仲有137個鐘先要番工

DLLM

收聲啦八婆

就返到屋企

去東京定大阪讀

我之前是在麥當勞打工的，而我產薯條的原則是：
「幹你娘塞爆」
沒錯，就是幹你娘塞爆，老子才不管甚麼公司虧損三小的，每次產的薯條就是姬芭一大包。小薯產成大薯，中薯產成巨薯。大薯買一送一，跟把整個薯條站的薯條全送給你沒兩樣。

我還記得，我那個月上班25天，經理跑來跟我說，這個月薯條虧損二十六箱，你有頭緒嗎？

我他媽的怎麼會知道。

東京係咪好d

笑到我仆街

應該差唔多

執定晒野等拍卡

我見d人話大阪唔係好接受外國人咁

屌 又笑到個嘴唇爆撚左

大阪直情有個區係多數泡菜人住

廢老唔好用fb

落地獄

btw大阪住應該平過東京

全公司放晒3點3 我要留到6點
是否戇鳩

你係

如果搵工邊度易

去福岡/仙台啦屌 多靚女

想做京阿尼

關我春事咩

未夠5k

應該點玩好

放到初十
買多幾隻驚

即走

農石完畢等今晚all in抽p5

祝福你

燒味檔都叫緊最後清貨

期間限定

極邪惡超長芝士叉燒

拉絲

海膽飯底

好想去日本

西班牙黑毛豬叉燒

禾已用黃貓親傳既死AC轉生法轉職法老
禾會証明禾吾系藝術家

全體LI燈仔祝福你

係伊比利亞

十卜OT

唔敢睇條片

打籃球一向都係有身體接觸嘅運動，但係打到好似澳洲NBL呢場聯賽咁激，就真係未聽過。

話說一位效力新西蘭破碎機，叫米曹嘅球員喺同對方搶籃板果陣中招，對方球員嘅手意外插中米曹隻左眼，同一般嘅插眼整到人好痛同睇唔到嘢唔同，今次嘅意外直頭令到米曹嘅左眼凸咗出嚟。最恐怖係電視直播鏡頭都影到呢個畫面，好在導演夠醒目，做得好小心，之後無再重播。場波因為呢單意外暫停咗15分鐘，米曹之後喺隊醫嘅攙扶下離場。更加神奇嘅係，雖然呢單意外咁恐怖，但係報道話米曹嘅左眼並無受到永久性嘅傷害，球隊嘅總經理接受訪問果陣，仲話米曹可以坐喺度，而且受傷嘅左眼仲睇到嘢，傷勢無當初預期咁嚴重，咁都算係不幸中之大幸！

好似愈黎愈過份 係咪錯覺

未試過咁密集

係咪你睇得少posrl t

Web版回唔到post

十卜牙JOE

連尼住=backup狗
D廣告越開越多

係
最近周不時會咁
十卜牙JOE

thx joe

樓下間學校d修女買料番學校打邊爐

我係翔

原來你就係翔

黑木華演技幾好

成個星期都仲係In Selection Process

慶祝異教節日
拉出去異端審問啦

Cc post好快又多一個5皮3

神魔裁判所

直接就地正法

0收入廢青

農曆新年好似唔關宗教事

月入一皮留名

強青

修女通常都

講食野藍田定馬鞍山悲哀D

好撚正

點解pad雷達好似少左山本彩

修女加埋果對黑絲

支持扶他用傳教士式教訓班修女

真係嫁

典解既

睇左la la land
男主又彈琴又唱歌又跳舞
但女主正臭西港女格
大家識於微時
男主接受現實放棄jazz而紅左， 女主就話男主放棄理想
女主紅左就忘記左男主去嫁有錢人 成套戲睇到呢個結局覺得好嘔心
dllm 真係好撚岩港女睇
女主emma stone

呢啲ff戲target 西女人架

劇透

屌死mk

紅左嫁有錢人 先係女主角一直以黎既理想

呢啲戲你都唔會睇架啦

唔使ot

巧

淨係睇icon都估到係黃腦

刑天年三十晚駛唔駛OT?

攞左假

咁多人排

新年都要拎假先唔洗返，陰公

好勁

4！都有抽

呢個女人真係好垃圾

唔係唔抽呀？

抽惠惠 不了

仲衰過689

G

強無敵

惠惠

未撚睇呀
dllm

唔入影視台都比人透

到時再抽

人唔笑

只要有心個個都可以做台主

fnn都吠

Rich

祝大家雞年順順利利！

廢老送外賣 貪幾蚊貼士不成功 報警求助

我叫mary

I'm crying missing my lover

唔係我送佢撚有外賣食 屈佢比多少少錢當貼士就嘈生晒

刑天團年飯

關平

現充

叔叔 廢老

p5 咩評價？

有d危

幾好玩

現充出晒街

巧正

敵將is老凍

真毒留名

吾有上冇乳 可斬之

睇過

揮AV斬OT

做節次次個mk都係度講依樣講果樣 屌你老母

成頂帽笠到落腳指尾

joker留名

咩色？

慘

alex

出去做愛 做極都做唔完

ok

為左啖氣 輸左間屋

垃圾太古城仲咁多人

新手玩左3日
30連抽左水樹(2)同福山(3)
係咪應該儲石抽之後個活動
博佢出隻SSR奶

儲石抽凱神

有冇請師父

典名

求其請左個日本仔
凱神姐係邊隻

路人b

同埋依家好冇方向感
究竟係推主線先 定係狂打活動?
因為我見佢活動2倍EXP 係咁升級

凱神

禮物自己攞

b]
有師父 單機啦[
[/b]

新手L,m

點解要抽佢? 唔係應該抽隻SSR奶咩
禮物拎左啦 THX

打完集箱任活動就推主線,推3部先之後推返1,2部

THX巴打
明燈指點

唔講唔記得仲有第3部主線

新手表示未打

赤誠の雄 カイン
MAX ATK 10000
MAX HP 10100
所屬：副都
Cost 20
斬

技能1：クロノブレイズ ●
給予前方範圍內全體敵人6倍傷害。

技能2：真エフォルスラッシュ ●
【超必殺】給予前方範圍內全體敵人10倍傷，使其暈眩並彈飛。

傳授可能：
イミテイト・エフォルスラッシュ ●
給予前方範圍內全體敵人6倍傷，使其暈眩。

能力1：絆の英雄・守護
持有兩個法力珠的狀態開始戰鬥。免疫毒/衰弱。

能力2：いつか見た憧れの背中
自身後方有1名以上的隊友存在的場合，自身攻擊力+50%防御力+30%；2名以上的場合，自身攻擊力+55%移動速度+30%。

隊伍能力：
場上<副都>所屬的人員攻擊力+20%。

絆：絆の盾 +4
持有一個法力珠的狀態開始戰鬥。免疫毒/衰弱。

呢隻驚叫凱思戰記

活動關去到上級已經 60LV推薦
新手真係唔知點打.....

借人隻凱恩

放底你個id揾大腿

ID 125 654 496

【烟花爆竹起火】
【六人被困窒息死】

湖南岳陽一家煙花爆竹店，周二晚發生火警，火場不斷有煙花射上半空，起火建築是商住樓，有居民被困，六人窒息死亡。

消防表示，有人購買煙花後，在店舖外試放，不慎引發店內煙花爆竹起火。

事發後，煙花店負責人接受調查，三名當地官員被免職。

有線中國組 ＃有線新聞 ＃湖南 ＃岳陽 ＃烟花 ＃窒息 ＃爆竹

又肚痛

落街禁錢

年30想飲個龍蝦湯都話賣晒垃圾M記恰鳩毒撚

垃圾M記小龍蝦湯都飲

未飲過

禾刀系

才哥HAVE CONTROL

好飲過罐頭湯wo

108 822 688
加完留ign

加左
GAME NAME:ジャック

刑天add

唔飲罐頭湯

聽日食乜好

有咩揀

M記KFC pizzahut

tam jai冇開

現充刑天日日食女體盛

農石完畢 轉生法老 盡地一搏 吾系藝術家

7% 冇30保 冇PU
趕客MODE全開

叔叔蝦禾

邊有咁得閒自己搞忌廉湯

J2個台妹安心亞係度搖胸

抽未啊天仔

刑天戰果如何?

超級三文治個無辜忌廉湯好飲

OT直播？

天gor

呢句真 以前hku有super sandwich我成日飲
點知yr2執柒左

完全唔係連鎖店level

我自己煲老火湯

利申5年有煲

春GUR

又曬老婆 幾時屎

未 12點同老母接完財神先抽 1點前公佈成敗結果
有500coins 一卷 50石

我好撚憎中式湯
尤其甜底果d

燥底

上傳觸媒幫刑天存運

藍白色波點底

打個j先

live la
youtube好方便

59分先打 跨年射精

不了

我只係識得用電腦obs live only

電話之前我係proj落電腦再obs

季季紅果個有米豬真係好恐怖 我應該唔會再食

而家直接download youtube gaming app就live到
好勁

點牙天仔

接緊財神等一等

聽住will power幫你打氣

牙 sorry唔記得左你唔知咩係will power

全連燈仔祝福OT

mk jai

you never see me cumming

痾到仆街

接財神都打尖 垃撚圾廢老

扶仔加油 痾多d

又食左爭先？

季季紅

天仔係咪有咩事

ワルキューレが止まらない！
ワルキューレが止まらない！!

食過一次
好撚油

隻歌又幾好聽

D野勁快凍 肯定翻叮

OT不堪壓力

又出街死mk

不久前

金滅

課到金滅

你應該仲有大把

O一年既錢

ot癲撚左

課下來 豁出去

這OT佢就快科水

Ot21800000
12445678

係時候回歸非洲

幾時復櫻戰
準備非洲石

有冇世奸總部地址

溢出

上官網搵

世奸什麼愛叫純潔

TONY之馬已經開跑

不過應該都係冇人玩大爆死?

OT

我都識個靚仔叫alex

禾刀色

FNN召喚

好過冇

fnn綠帽慘執

抵你做藝術家

新年留名

天天做咩

last 50石一隻都無掛

15抽一隻都無

前前後後計最後40抽一隻都冇

40抽
3隻75

720石 8500coins 39卷

我認得sharon ho張圖
肯肯定係fnn

究竟條女有幾多條仔

以後不再笑fnn了

NTR愛好者

請珍惜fun

抵你死啦OT

以後邊個再笑fnn
我就即刻屌佢老母

班正字撚真係好撚柒煩 個個post 都有

我老母都肚痛

fnn 比春哥ntr 左

ALEX正仆街

有冇人包利是過我

kyle

cc第2章出左

兩官天紅得果一陣依家又冇影

屌你

咁快就有一千蚊利是

拎去開房

準備課 4 pick
下月頭課4 pick
怒抽水母
放棄塞姐

刑天新年快樂

新年新開始

藝術流

認命

睇左啦 唔知是咪跟原作黑騎士線 咁去

含家係晒到點打飛機

課啦 9 咁多t 啲錢唔洗還牙？

收到風FNN俾人NTR

有咩唔開心講出黎

想要女朋友

［突發］城大女無溫書考試拎F以死威脅Prof - LIHKG Web

講兩句就比個c你咁搵你老母讀書咩 低鳩能

啱啱帶完帽 咁快就放返低搵新

肉償咪得

a0 真毒

政政好差架

但你好多野講

happy

幾時帶個女朋友仔番黎

又開始飲茶

全日摺係張床到

那有女你老墓

同條女

好彩成個新年飲酒完呢個茶就拜完

不要再說了

你條女聽歌

綠帽唔怕戴 就緊要除得快

叔叔B

我條女日本妹黎

日本蟲

好似好靚

yes企係我條仔

日本條蟲

收下了 thanks joe

6mb/s 下載中
準備過肥年

企都呃得我耐

驚

突3係一種藝術

真係冇實感,遊戲d怪太勁

我玩左合鍵先 短D
呢隻好長

玩名白定義妹先好

新年快樂

有瘋音

con機先過到

恭喜發財

祝大家日日冇ot

雪兔哥哥

叔叔

download完

驅逐OT

天天

禾系唯BB既WTF

初一都要出街做一日現充

唯BB

祝大家年年有雞叫

又city
年宵

DSE

學業進步

年年有雞叫

日日冇刑天

日日加人工

撞到翔拖住兩條女

中左才哥開